千其唔好用smartone 個cs 打極都冇人聽

屌佢打左幾次每次廿幾分鐘又搵唔撚到人，網上cs 又搵唔撚到，d 服務廢撚到咁有事搵唔撚到人問含撚啦屌你

我試過等58分鐘同我講遲d再打過

邊有可能好心機到等咁耐

如果正常CS 我打唔到, 我肯定打去技術部叫佢幫手轉線

真
聽十分鐘音樂冇人聽就轉去技術部搵人

咁你真係幾好耐性